［全方位抗爭］ 開闢政府投標戰線

抗爭運動一直膠着，無什進展

成日諗住6月至今運動種種，諗起新聞話立法會大樓維修，有部分係現有政府 ArchSD 或EMSD進行，部分由承建商進行，亦有部分可能現時保養合約或 service level agreement 唔包，會招標搵人整

初初其實都只係諗要監察政府招標有冇利益輸送或者違反咩守則，例如分拆招標令工程銀碼變細唔洗過較高規格嘅招標委員會係咪會令選擇某一間公司中標嘅彈性大左

於是我google左啲唔知仲適唔適用嘅立法會文件出黎

入面有講工程銀碼嘅野

又引導左我睇政府憲報

結果我睇到啲咁嘅野

如果將來有良心商人成功投到例如立法會保安服務，會唔會減少到強制趕走正常派議員嘅場面從而俾到更大壓力特權派親中派呢？

投到警隊保安服務或者餐廳或者洗衫房，我唔知有咩事可以做啦，會唔會令大家有更多手段影響政府運作呢？

講到好遠，又唔知有冇作用，又怕影響現時運動焦點（可能根本冇人睇），但過往我地失敗都好大程度因爲不參與，選民登記率低，社區工作同滲透低，業主立案法團又冇乜人理，各界公司大部分工會又冇人搞，劣幣進佔哂要位，依家都係想提大家民主係需要大家持續監察同參與

我唔知做啲乜有用

但想大家唔好放棄乜都研究下乜都做下

繼續努力香港人

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

佢哋會有人通風報信
最後佢哋自己人嘅公司會平你一蚊中標

有道理，幫推

成日覺得應該要揾人滲入去政府部門度做

你啱呀絲打

就係靠良心商人出黎，起碼迫到佢地可能做通風報訊呢信動作

就有機會捉到佢地公職人員行為失當啦